anggota kelompok:
Dhanar
Agha
Atma
Akram

Pembagian tugas:
Prototype1 :
	akram	- navbar (sebelum dan sesudah login)
			- login page
	agha 	- halaman index (sebelum dan sesudah login) (storenya. bikin second navbar, isinya dari kiri ke kanan : hot items (dropdown : new, sale, dkk), category(dropdown : action, adventure, casual, dkk), search box)
				second navbar gak berubah sehabis login. cuman ada beberapa yang berubah dari index page setelah login, seperti bertambahnya tombol 'add to wishlist/cart'
	atma 	- halaman game (sebelum dan sesudah login) -- jelas lah yaw
	dhanar	- multiple screen sebelum checkout/bayar -- pas mau checkout dimintain password lagi buat autentikasi
			- my cart -- jelas lah yaw